相比d口講話身高樣jj長度唔緊要既女人，我更欣賞d女直腸直肚話介意

老實講
d女話唔介意
永遠唔信
even豬扒
鍾意我都係因為高富帥冇時間應酬佢地
有得揀
學生妹定師奶
一定揀高富帥
甚至唔要求有錢
夠高，樣ok
已經玩哂
呢個世界永遠有男人好過我
變心只不過係時間問題
同availability問題
專一反而驚
一係未見過世面
一係計算緊自己
未見過世面
好似讀緊書乖乖女
grad job頭一年已經畀人開發哂
之後自己揾窿路玩
計算緊自己既
真係唔信眼前咁多高quali男人
偏偏同自己好
唔係plan緊d野就係傻
俾你傻三五七年好未
終有一日
原來鍾意個個唔係我
只係腦裏面想像出黎既角色
呢個世界
講到尾都係條件